化左妝既靚女，有冇可能落左妝會樣衰?

成日聽到連登仔講
一個女仔係靚，化唔化妝都靚
一個女仔係樣衰，化唔化妝都樣衰

請問現實一個化左妝既靚女，有冇可能落左妝會樣衰??
求專家回答，謝謝

下，大把

姚

婚前化妝係靚女
婚後落妝係丑女

大把易容術,點會冇

九成啦
依個世界多數都柒閪嚟㗎啦

你真係睇小喬妝

我入到嚟。。。

即係一個女仔係識化妝，樣衰都可以化到好靚??????

廢話 網上google大把示範啦

薛丁格的靚女

好簡單直接地答你 係 尤其係影相拍片
皮膚差可以用粉底
單眼皮可以用雙眼皮膠紙
睫毛短可以用假眼睫毛
如果對眼都仲唔夠大既就再加眼線眼影
鼻扁/面扁/面大可以打陰影同加highlight
再加髮型修飾面形
個口太大太細嘴唇太厚太薄都可以用遮瑕膏加唇膏畫返好睇

基本上你只要有齊眼耳口鼻，d眼耳口鼻位置正常，除非你係千年一遇級數既醜女，否則點樣衰都可以透過化妝技巧補救。

有 例如me

果斷收藏
到有d柒頭話一個女仔係靚，化唔化妝都靚
一個女仔係樣衰，化唔化妝都樣衰

可以拎你篇高質素回覆還擊

感謝你詳細的回覆

求其search下都嚇死你啦

感謝上述回覆

樣衰極都仲係靚女

咁你就要問下自己瞓醒覺個樣行出街會否美化城市...唔會嘅話，咪鬼問

呢句說話可圈可點，一個女仔靚化唔化都靚可以係真既，但99.9%既女仔化左妝都會比素顏靚(前提係個妝適合自己)。好簡單既例子就係睇d女明星，做得明星其實平均來講天生樣貌條件絕對已經好出眾，但你唔會見到邊個女明星日日素顏出鏡，點解?因為無論生得幾靚化左妝都會再靚d。
至於樣衰既化唔化都樣衰就直頭係錯，無論幾醜既女仔只要有齊眼耳口鼻就有得透過化妝搭救。

男人樣衰有冇得救

d眼耳口鼻位置正常三庭五眼其實好難
個鼻豬膽鼻你化得濃都係豬膽
個鼻我俾係加幾重陰影 一個側面就睇到晒
所以其實要個底唔差先得

樣衰分好多種
結構性樣衰化左妝都係柒 起碼P埋圖先有用
如果係皮膚差/眼細但大致輪廓正常 化下妝就靚好多

真 化妝會勁大差別嗰啲人多數都係本身眼細/皮膚差 其他五官冇咩大問題
依啲最多歸類做中下樣/普通樣嗰堆 化左妝可以脫胎換骨咁
真係稱得上樣衰嗰啲通常都有啲柒得好明顯嘅特徵
豬膽鼻 角字臉 下巴後縮 哨牙嘴突 嘴唇厚冇嘴形 是但中咁兩樣嗰啲點化都係柒